黃色經濟圈，幾時篩埋呢樣野？

就係大陸食物

點解你地仲可以食made in China 食物

黃店用大陸食物，講得通咩！？

Blocked
從來黃色經濟圈都唔係咁理解
警察叔叔出少個po啦，你又唔係支那國籍，出po冇人工啦

低級紅就係呢挺